k撲台五子 ^.^

1. 佛！利！民！
2. 導彈兄
3. 邊伯賢
4. 勝利失敗
5. 阿冰

點睇? 邊個最型? 😄

排名唔分先後 唔滿意自行更改 😄

G妹

佛！利！民！同昂b

G妹都好型

g妹排左牙佛第一..知咩料..

G妹似同佛哥哥有路

我投你一票

我係觀察員 😄

我鍾意q 唔要型 😂

愚台duo 😄

不分先後兔兔 😄

你地諗多左 😅

雖然話你係pr
但係頭五無你既話禾係唔會承認依個排名

4 5 轉露多 裕姝啦

666

咪亂針對

你要咁諗我都無計
我地miracle互相支持係一件好正常既事

G妹係娛台最q嘅會員

Q妹😲

希望大家畀啲空間我同g妹😅

每次諗起g妹嗰次叫昂做牙邊個就忍俊不禁😂

還我印度佬

佢唔入流......

昂友賓喪昂